有無人答到我福建幫落黎真係fact check左?

我好似剩係見到某員工爆料就當係真咁

啲"自稱"福建人既巴絲都唔見晒

咁搞法下次十八區都吹風咪全部行都唔使行?